有冇巴私係華強北換過ipad mon

大約幾錢人仔
係air2來

去官方換啦，去華強北換完部機就唔值錢啦⋯⋯

去官方換不如換機

私？
大陸仔

三毛開埋曬啲膠post 分散注意力

問題係喺華強北整完部機，都唔知係唔係仲係你部機......

聽過有得睇住佢整

真島真男人三毛黎 最鍾意亂屈人 唔洗理

on9睇起底就知啦
呢啲時間開埋啲on9 post唔係三毛係乜

眨一眨眼，分分鐘已經俾佢換咗件，同埋你又未必識電子嘢，到時佢話乜就係乜，換咗你啲件都唔知呢

你又講得岩

起咗 有咩問題？
唔討論政治就係三毛？

辛苦你專登開個ac

換過二次，無問題

華强咁大同咁多人
你個無問題都幾廣吓

信禾都好過支那啦當然最好去番apple

淘個mon返黎自己換啦，唔係手殘都搞得惦，好簡單，反正依家iPad咁平，衰左咪有個藉口換機囉，自己動手好有成功感